90後00後用痛哭同自殘已經對付唔到黑警!

重有自戀!

死未!

蟻都唔敢督死一隻, 唔好講話殺狗,

用和平同愛感召黑狗嘅良知